【狂賀】黑警打手五毛瑪蕾爾修斯#168400被bam

人嚟 笑

BAM左?

條柒頭唔係伍公子fans咩？

連仔做得好

五毛

今朝先見到條撚樣係度吠

抵啦

#3 唔見左

BAM柒埋NEWGOD美斯隻TVB賤畜先啦

佢真係煩到西

又講埋D on9野

KFC COFFEE呢

【同場加映】太空空氣清新機#89514已被bam

Source:

#109 唔見左

正！！

幾時bam隻自由xx好煩

自動系統?

呢隻係咪死埋

係 呢幾日係咁出po

時之沙死左未

仲係度

但我搵唔番佢鬧連登仔個po

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（9)

仲係度

姐係要有個完字先代表條友死左

終於肯 bam 一毛啦咩 ?

由 上年 6 月講到今日

呢個?

係 謝謝Ching

係

No

有好多account長期唔開post

頂 等我開心左一陣 以為連x大舉滅毛

都唔明點解有過千正評

以我經驗
你追擊到條撚樣發癲霸哂成個版面阻住正常討論就大機會被BAM

好難 p牌通常早死

你會見到部分冇post空account入到去做打手推po

ching！正想起你多謝你積極打呢隻毛

小妹

小妹發現新東西望大巴鑑賞

第二張圖條撚樣只係波台假膠專門引五毛圍爐

佢地係同黨 定係一人兩ac

借個位 立會事實處

依隻係第二個post 洗撚咗百幾頁版呀屌佢老味

屌，隨時俾班五毛reverse discriminate

wumaoland

仆街，入到去我都唔知佢地up 乜柒，之後佢地就自high 話撚咗我用玩膠做擋箭牌

Womaoland 要度下先，集思廣益

拋磚 有d咩設施

破玻璃地獄？洗版滑水道？

仲有無

屈毛碰碰車

齊call 人

係咪係度開

Yes

call 人啦

第三次搬台應該冇乜人到嘅

希望可以打破個魔咒

起底睇佢應該係俾狗停用左個電話

致樓主：我們是善良連登星人 我們是為了歡笑而黎
也是為了帶笑給連登仔。 請不要誤會我們的目的。我們目標一致：
人黎 笑
ps 不要bam please

屌依家五毛好似有光環護身咁喎郁d就話我地屈毛 玩膠做擋箭牌，就嚟變reverse discrimination㗎啦

姐係此事於連仔無關

佢有咩事蹟？

做咩斬我我也是無辜的

Pr 技巧變玩膠當過骨，條濕鳩lily 真好嘢

乜post都見到佢

我都見過佢

五毛land 係點

推到五毛仆街

參考至釋迦牟尼樂園

《投胎 Story》孖寶釋迦光蓮、葫滴大師

飛越五毛山

其實少咗人嘅

有無興趣搞搞Wumao Land

多過頭先個台

一入嚟嘅中國大街應該喺度販賣玻璃心

都係嗰幾個

算啦，keep 到都算係咁啦

聽日可以努力

做乜唔叫我

雖然平時我已經訓左

sorry

血汗玻璃工場

飛越五毛山

笑pk24小時五毛監獄生活體驗

紀念品就一系列嘅玻璃製品

藍毛毛演奏會

NMSL 4d體驗

要趁未立法 整個經典出黎 帶歡樂比香港人

認真討論 其實如果佢冇forum rules, 我地憑咩要admin block佢雖然5毛真係有影響到運動/軍心，我成日諗，到底應該成大事者不拘小節，定我地都變左一言堂

入場音樂應該多幾首

你不對了 明明就有

玻璃製品（醉）

聽日我call 人嚟撐場先

頭先睇完頭條新聞之後睇劉細良屌白頭佬
今晚真係好熱鬧

高登有釋迦牟尼，連登有五毛樂園

有聲

細良都唔係傳統嘅泛民

不過頭條新聞搞到我喊咗一陣囉

我由細睇到大

好正阿屌
奶茶聯盟d人有冇睇過

有幾大園區呢

360度無死角全方位攻擊 NMSL 4d震撼體驗

我來也

親子舍利子工作坊
即係兩個都要死左？

其實我地唔介意有其他意見，好似識鬥一定鬥藍咁，佢係藍絲，但唔係五毛，聽下佢講嘢都無所謂，不過一定有五毛蒲頭，果班一定要對付

另外，連仔都要付好大責任，佢一開始有做嘢嘅話，五毛邊會咁猖狂

我諗應該都有

攻擊曱甴

coco囉

而家有邊個係傳統泛民

睇到太后真係好撚傷心

連狗點會真係ban五毛 起佢底 佢上年出嘅post 都係幫場抗爭 不過幾個月之後就轉晒個人 俾狗拉左之後用左佢acc機會好大

dj寶真係好有毅力晚晚都開台推post

正

今晚劉細威同咖喱飯屌白頭佬屌到上哂電

當你見到有五毛玩引戰叫人死全家，有五毛玩洗版洗咗百鳩幾頁版，咁你就知邊d人要對付啦

我未睇,唔敢睇

我唔知

街工？

上年先睇完30週年嘅節目，今年就要冇咗啦

真心勁

奶兩野先

搞到我冇時間去Twitter

發覺連登仔睇可疑acc真係唔會起底去睇

真心好佩服 dj寶真人應該好高成就
有咁嘅恆心同毅力

我未睇呀

陣間聽先

直播睇咗

你都係呀

Me2

你都係

三十年

田北辰嗰段又真係垃圾

仲有大把搞事波台畜

我地一個一個task咁做 唔同
Dj寶真係堅持每晚

佢上年有份狙擊詹狗㗎

一個小小嘅諷刺節目都唔容許存在

泛民家法果到我吓左出黎

都啱嘅希望admin ban佢地前係有足夠證據而唔係受群眾壓力就好

我唔忍心睇住連登重回舊路

擺明係應奶共委員會去做

個vibe會唔會好sad?

你壇數高過我我都比較懶
呢啲routine野我真係比唔上你

大快人心

根本就係廣告時段先播嘅

緊係有先做嘢，問題係admin 依家唔係好做得嘢呢

又嚟

反過黎睇
成大事不拘小節嘅可能係我地
我剛開始嘅時候 都有想過 其實佢地都係需要生存空間 搵飯食 只要我立場堅定 不容易被擊倒 認到佢地就得
但係問題係 佢地不停損耗 真心鍾意呢個平台嘅人
開發者個初心係咩 由高登分裂出黎又係為咩

守得住道德高地 卻守唔住重要嘅人

自由 係賦予能夠足夠駕馭自由嘅人

到底咩係一言堂 咩係遊戲規則
咩係自由 都係由自由市場釐定

道德高地條線應該係邊
平衡點 又應該係點

而實際上 我地好多同路人不停被屈毛熱狗pr 搞到心灰意冷離場 呢班弱勢 邊個為佢地討回公道

真心唔知佢想點喎果段

admin們

寶寶是我們腳前的燈,地上的光

係都搵政壇元老級別過嚟寸佢哋啦

搵呢個人做乜嘢啫

只能有一種聲音

雖然太后同小豪子講過唔想係其他平台做呢個節目，但係我重好想個個星期見到佢地

啲高帽高到唔知擺邊

真係唔好放棄連登,tg號召力始終唔夠大
睇民調見連登影響力低咗好sad

毛澤東

係 所以好懷疑佢係遇害之後就俾狗用左個acc

依家連狗就ban左佢acc幫班狗清證據 呢個post 成班連登仔仲係度高潮晒

抵撚死屌你老母臭化閪

各有各偉大之處

屌true

唔怪得條友好似啪冰咁 講野亂七八糟

仲未bam Peter攞料

bam五毛

就黎高過林卓廷

連狗唔會咁好死架 幫緊狗清證據咋

我夠想蘋果播

但始終都係要喺一個 公營廣播電視台嗰度播先係傳統，人哋全個歐洲同英國都係咁做

唔想戴綠帽

仲有魯班七號條傻閪

佢地做得唔算sad但係加埋自己感覺就會好撚sad

唔想變成未有連登之前嘅高登

有條友叫勇者源仔都係，上年不斷出運動post, 今年就幫詹狗護航，仲屌鳩我屈毛添，改變好大

一個個task都需要唔同時間同心血

傻閪

我可唔可以講返句柒嘢然後冇咗頂帽呀

你覺得黨大還是主大

每次起完地見到呢d ac都會有dd心痛 直覺得會唔會被狗耽左但又唔知可以點做

我仲記得你係bno post同我地一齊屌鳩佢

好多手足遇害之後都俾狗偷用左個acc

好名好名

開台冇歌

就呢個啦

一於搞好個樂園吸引番大家番黎

反革命分子

毛澤大道東 花車遊行

世上嘅鹽同光

高段位駕臨

應該好似咁

Peter 仔

我明佢地個原因

睇下個轉變就知

連尼豬好波

點解會咁
admin係咪收左我錢

唔錯

仲唔開post叫admin bam

pk 笑唔停 豆腐渣工廠

人哋玩得好癲㗎

整埋個皇帝出嚟復闢添

講五毛，點會無果個「唔知乜春呼吸」呀

摺被體驗館

我地即刻一人一頂笠返落黎,即變姚明

買咗

突發 蘋果25週年特刊已推出 大家快啲落街買！！！

或者好似咁

之前好多中老年人都上黎睇
好掛住6-8月嘅連登

模擬統一宇宙

me too

睇完第五頁，原來蘋果有英文版

貓科動物
邪惡熨斗
回憶小子
賓州硬過拖肥
朱智賢
I-vtec

呢幾個三毛近排出現返

係 而家好混亂 我地都覺得吃力 班中老年人更加辛苦
記得佢地會抄行動日期 真係好有心

佢之前唔係佢不斷宣傳自己有免費英文版咩

唔錯唔錯

哩啲宣傳真失敗

之前連登真係好似大台咁

其實bam既原因係乜

邊有人地嘅胸襟
香港班人小氣到仆街

唔好依賴單一平台

百花齊放唔錯吖

加單得唔得

魯班七號
記得唔好手動呼吸

364日曼德拉

呢個正呀

恥笑三寶

have I got news for you 就連死咗嘅戴卓爾夫人都串呀

買左

有人話大家離開高登唔係因為五毛係因為HKG+

仲有幾個 專帶風向洗底
整啲分化post
睇咗幾年 唔睇得耐唔知佢哋專門咁做
Post仲會上熱門

菱井六花😕
大寶DaboGor🐻

有個又係扮晒嘢洗底開蕭生post
係！各位網友！

法律專家體驗館

體驗偉大領袖嘅國喪

你啱

嗰個好似幾好用

仲有
自動系統
司覺脫.
你認真就輸了
十卜Ching

習語錄洗腦專區

大寶依條友

係 佢地呢排好頻繁

我都有留意佢地

屌，數下數下真係好多五毛

呢個先係真正嘅公民社會吖嘛

pk 原來個六花真係有問題

但係可惜，其餘平台唔會容納黃

不如搞一個毛澤東詩詞大賽

你先拋書包

佢有乜威水史？

其實我覺得黃係真正嘅社會，左右派又有齊， 相反藍淨係奴才派囉

唔知淨係覺得佢dpo成日怪怪地 入面個討論都係 所以無去留言

重有個濕鳩乜乜乜

奴才派對

居然仲未有負皮

可惜呀，佢地只會用顏色嚟分，唔識用ideologiCal spectrum 嚟分

之前好似有個平語近人節目

如果唔係，點解佢只有一把聲音啫

個陣連登每日都有好多高質策略po

我哋嗰邊咁多元化

佢哋嗰邊真係冇咩立場可言

我哋討論緊 釋法維尼樂園

仲未reg 嗰陣收藏咗好多

D post通通都係分化
得閒洗下底
唔睇最少幾年 唔會發現
總之就小心啦
仲有幾個㗎

六花以前好似正常啲
定係而家開始露底
btw嗰啲成日用電話emoji嘅人大部份都係五毛

之前連777都間唔中有提連登
結果證明永遠都係自己搞死自己

佢地以為佢地係好左，點知佢地係極右

算啦

冇大台運動之中，我哋只不過係一個有影響力平台

yes

我完全唔見佢哋嘅政策有咩有利打工仔囉

點解冇哂人開抗爭策略po
行動po都有但有論述有分析嘅po少咗好多

所以咪鋒芒畢露啦俾對家請五毛嚟搞冧連登

如果大家只聽一個台嘅話，最後都係失敗收場

戶頭同呀bot 未出現

有呀

不過一係就淨低啲著名用戶，一係就寂寂無名然後就沉咗

咪就係被班五毛熱狗 diu走曬
其實連登仔真係好心靈脆弱

依家果個19防疫基金都係，擺明唔想俾平民百姓攞錢，離撚曬地咁

好sad

躲於衣櫃裡

屌唔走, 都可以玩左spin 右spin 轉移視線, 搞到失晒焦難以討論啦

惡性循環 需要正視

冇錯
仲有個Xavi🐯
咁當然唔係全部
自己睇住啦

有個叫連下三城
有人話佢係三毛 研究緊

我完全唔明白佢哋啲黨有咩意義囉

例如工聯會，根本企喺打工仔對面嘅

民主建港聯盟，唔見有民主囉

經民聯仲衰，係自由黨複製品

新民黨就為咗新來港人士咩？

自由黨就算啦， 已經畀人打散嘅黨

要有一個大嘅平台攞共識,太散好難互相配合到

我淨係見過連下四城

係呀打錯字
連下四城
好耐之前有好多人懷疑過

班誨氣撚同加速假膠都功不可沒
依家連ddos 都慳返

又係

但係一日改善唔到窩裏反呢一個問題，大家都只會陷入咗不斷嘅內鬥之中

我都有懷疑過 但係佢最近又正常化

寶家軍要推多d呢類po

好多都係波台出嚟

成日都係咁樣啦

我前日自己開po，係因為嗰日已經冇曬嗰啲優良嘅po， 有時搵到好灰心

得個名啫名同內裡係唔相乎

記得睇住啲五毛成日見到你

誨氣撚，引戰撚，假膠五毛樣樣都有d

佢哋集中一個黨就算數吧啦，又唔係我哋咁多政治主張，所以先散曬

可能係共產黨嘅分而治之政策

好在都未變到高登2.0,仲有得救
要靠大家不斷開po留言抗衡班風向撚,勿冷處理

我諗我哋都要極端啲使用品蔥嗰邊嘅招數

其實我唔明點解要咁做，成本咪又大咗，not efficient enough, 仲要請曬成班庸才

而家好似軟硬兼施 想連最後的連登仔都搞走埋

極端d係必要嘅，但係要admin 做多d嘢先得

你同戶頭

Such as?

botbot

佢哋係驚一個有力量嘅保皇黨，即係好似當年田大少嘅自由黨咁樣企喺香港人嗰邊反23條

咁就冇得控制

相反我哋嗰邊係因為各有唔同主張先不斷咁樣分出嚟，從民主黨分出、從社民連分出等等，左中右全部都有

見到佢對於負皮太多呢樣嘢做咗

我覺得係因為大陸都信唔過呢班人所以要佢地互相制衡

同埋有乜事切割都只會影響其中一個黨
唔會死曬

至於新果班官
唯一原因應該係夠蠢，唔會攪啲古惑野

唔怪得連自由黨都要俾支共拆啦

不過咁多個細黨係容易控制嘅

要訓先啦，明天再戰

bye pp

負皮、被cover 、被禁言、ban

搞到乜政治主張都冇囉

Me

Byebye

遲到

五毛mon住你哋

Sorly 大佬

毛毛抵撚死

令連登人氣重新激活可能最有效係做d無聊野

就係要呢d .jpg

大家喺度傾緊聽日係咪應該喺創意台開一個釋法維尼樂園

連仔ban五毛太鬆手

膠

激活

所以呢個雷霆救登行動唔知吸唔吸引到班人才回歸呢
welcome to 釋法維尼樂園

痴線

Bye bye

等於當年的國民黨間諜去監察嗰啲人

Bye

有冇咩idea呀

Hi

冇，我淨係識食花生

「歡迎進入香港嘅中國色彩極樂世界 — 釋法維尼樂園， The Wumao Land Hong Kong」

因為大家都喺度檢討緊連登同埋諗緊個釋法維尼樂園

一入到嚟就係毛澤大道東嗰度播一系列紅歌

「In Wumao Land，We Charge 0.2」

Hello

不如喺樂園嘅入口擺一個毛澤東同開國元首嘅噴泉，流出啲係紅色嘅水

連仔要做多d野
班五毛最近越嚟越煩

好恐怖

紅色係代表國旗呀

有咩吉祥物

蛤蟆同小熊？

呢個po其實係咪係五毛操作頁面ban鬼左
咁耐未有負皮

我得佢哋喺ban咗嗰啲追擊佢嘅人囉

覺得

連登以膠起家

睇嚟又要從歷史中學習

點樣雷動救登行動

釋法維尼

習維尼 同豬仔777

靠大家炒起個話題先

仲有啲咩先

姐係連登都有安全大陸

你確定佢哋唔係睇住咩

hello

唐老鴨啱變個

廢老鴨

好正 咁黛絲鴨係咪屯門大媽 叫咩名好

btw 頭先嘅版主話2100時事出po

happy duck 係廢老鴨

媽媽雞？

唔好侮辱媽媽

創意台po 啫

鍾意嘅話可以好似萬世巴咁樣

廣場雞

走曬了大家 睇黎要說再見 要講bye-bye

bye bye

我都要瞓喇

選舉果個人

Push你

晚安

會俾人話情感勒索

我一入黎就走
晚安各位手足

我都訓了,聽日要倒塔咁早起身

連仔不嬲都會做野

Byebye伐伐

好消息

條友欠調教

我都覺，你有入過我po講

減到二毛罷工了？

開台啦~
【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫 [20/06 新增問題回報功能]

五十億救亡 全新 香港釋法維尼樂園 公開招標

野比一齊睇新MV呀

《點解要攬炒》MV成功比黃圈手足騎劫

屁屁有新片睇~

《點解要攬炒》MV成功比黃圈手足騎劫

power_off巴打可否update下

lm

【狂賀】又一隻時事台過街老鼠空白貓#71341被bam

@power_off

幾日前 update 咗啦